睇見d同事為養家死攬住份垃圾工真係好慶幸自己冇老婆仔女

結婚生仔真係玩死自己，認真

結婚未算，生仔先算

放心, 叫雞同打飛機 係唔會令你做人老公同老豆既

結婚咪算囉

唔明點解要生

單身一定比已婚容易d財務自由。

錢，人地幫我搵;
樓，租客幫我供。

我淨係負責收錢同洗錢。

……

窮人咪鬼生啦